老套故事 未戀先失

首先各位抱歉p牌仔開po
但我都唔想 因為我真係失眠到而加
突然嘩一聲喊出黎

今日終於認清事實 我鍾意左個男仔
但係我知道自己係唔可以同佢一齊
因為個男仔有女 而且我都知個男仔當我巴打
雖然理性上知道佢幸福就好
但情感上好hurt

如果個男仔有女朋友 仲同你一齊 之後仲辛苦
不過個女友都應該係好睇你唔順眼

你鍾意個男仔d咩？

你明知個男無女但人地都係對你無乜興趣仲hurt阿

有女都可以搵個藉口同自己講係因為佢心已經有人存在而唔係你問題

個人經驗，個男仔真係當你巴打，就唔關佢有冇女事了。

每個人都會有一啲條件要對方達到先會肯認定一段關係的，可能係一啲好芝麻綠豆嘅野但係你想改都改唔到的。

當然你心目中都有一啲條件因為佢達成左你先咁沉。不妨加進一個條件，叫「會愛你的」。加入呢個條件之後依個男人根本就唔及格，你為一個唔及格嘅人嘥時間 hurt 自己咁不如認認真真揾一個及格的、愛你的人去愛？

我單身考慮未

我完全唔識佢條女 條女都唔識我
同埋我都無乜做啲咩 我唔會wts佢果啲
係面對面傾計會傾得好開心

我都唔知
可能平時當我巴打會郁手郁腳
但真係有問題或者我唔掂果陣
第一時間係佢會主動擋主動幫果啲
平時都好照顧我 亦都唔小氣
就係突然諗起佢心中已經有一個人
我就喊左

我都唔想
我明知自己唔應該喊
係張床碌左勁耐突然就

多謝大佬指點
我會努力架

怕你唔受咋
講笑 加油啦一齊